【澳門又領先香港】曾赴印度巴基斯坦菲律賓者 明起入境澳門要隔離28日

澳門的新冠病毒感染應變協調中心宣布，因應疫情變化，從明日零時開始，所有在入境前28日曾到過印度、巴基斯坦和菲律賓的入境人士，要在指定地點接受28日醫學觀察，完成後毋需再進行7天自我健康管理。